# party_cash_controller

Приложение для контроля бюджета группы лиц.

## Описание архитектуры

Архитектура данного проекта сделана по рекомендации Мэтта Решетара.

**presentation** - уровень для отображения данных на экране пользователя (виджеты) и их состояния.

![](https://sun9-22.userapi.com/impg/kPy4eolj3wJa9smF5AM8A815w0v3VABm9CxM7Q/PyzERBJZtLg.jpg?size=1768x901&quality=96&sign=ac145b2807a25ea28064431073adb285&type=album)

**domain** - уровень для инкапсуляции бизнес логики (а-ля Model из паттерна MVC), также этот уровень должен отвечать за поток данных между entities (по идее entity - сущность, будь то комната/пользователь etc.) при помощи подуровня use cases (бля, со временем короче поймём). // TODO внести коррективы в этот пункт, убрать мат.

![](https://sun9-30.userapi.com/impg/8i1vB7u3NKpWocFJpsYQxONM8aOKSDlOWGtuLA/KFnmFFsqdP4.jpg?size=1793x904&quality=96&sign=bb42523ceb79c32c4bb43e60010be0ad&type=album)

**Data** - уровень данных, который хранит в себе источники данных, таких как:
1. Получение данных с сервера
2.  Кэширование данных
Данный уровень хранит в себе репозиторий, который отвечает за то, какие данные ему нужно вернуть (свежие или закешированные).
Между данными и репозиториями должны быть модели, для сериализации и десериализации в/из json.

![](https://sun9-52.userapi.com/impg/-zkIko7G9PGnZQlmoMWtaxMhV8IRBMVeoPusSw/F1_zGQxwHTE.jpg?size=1777x897&quality=96&sign=b47bb0b34b3ac768d4e5889352b3c371&type=album)